請入黎聽我講一句

最近多次運動都有人被藍絲廢老打
今次甚至黑狗失控打人
令我懷疑 香港人係咪真係咁弱不禁風

lihkg 已經被大量五毛入侵
大量和理非post 出現
究竟啲人係真係支持和理非 定只係想洗大家腦唔好搞事
例如 唔好搞警察 tvb 甚至廢老

我只係希望大家唔好打不還手或希望警察或者法律會幫到手

如果再見到廢老打人 唔好係隔離叫唔好打 去幫下手啦 一人一腳記者唔一定影到

香港人加油

pish